免費安全塔羅占卜

連登占卜post都幾多
利申 學左兩年左右既小薯仔一名
偏直覺型

如有問題想問
留低
1.自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可
2.雙方性別
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題

btw 咩人唔應該黎問？
心入面已經有確實答案而屌我唔準嗰啲

建議問題加密
善用不推文功能
一般情況下我唔用telegram
最緊要安全
唔好亂咁話俾人知你既生活細節
祝香港同大家終會否極泰來
多謝大家

.自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可
我DENNIS 男
她 CHOI 女

2.雙方性別
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題
A.我香港,她台灣....第一次見面後已冷淡,求原因?
B.我在她心目中是否只是朋友
C.未來日子有得救嗎,疫情過後想過去找她說清楚

下期六合彩開咩

車路士定拜仁慕尼黑

唔該

可唔可以問幾時先出到POOL
29A0

A同B一齊答
未必係好純既普通朋友，但如果要進一步需要更長時間等待，因為你係佢心目中並非佢期望既伴侶樣子，成為男女朋友並非佢考慮範圍內
C 可以一試 你雖然會同佢關係轉好 但你會想要更多而佢俾唔到你

Thanks

1. 有機會 但其實同樣範疇內既非公務員工作或者會更適合你 會做得開心啲
2. 我幫你睇左同目前對象既發展 你對象心入面應該有幻想過同你既美好將來 而今年姻緣頗弱 即使有 都會引來三個人之間爭鬥同衝突 最後冇人得到任何野

我（女): Emma 男: kyle
1.想問大唔大機會復合
2.如果唔大既話有冇咩解決方案
感謝大師

vw(女)
jf(男)
- 我和他之間的誤會是否未完全解決?
-誤會是否有解決辦法?
- 如何修補和他的關係?
謝謝你

名：Angela 對方：Ivan

1）今年愛情運會點 會唔會有機會出pool？
2）依家做緊份工適合我嗎？應唔應該轉工

唔該哂大師

感謝

男定女都係努力做野啦 有機會係工作上遇到 對方欣賞你專注既樣

我: B (男) 佢:Nat(女)

1.有冇機會一齊？

21 女 a0
幾時有拖拍🥺 會喺咩圈子出現🙏🏻

我：w(男）佢c(女）
想問 都分開咗大半年 仲會唔會機會覆合？

我男Wing 佢女wing
1.想問佢點睇我, 想唔想發展關係
2.想知我地有冇機會發展
感謝

我女 W
佢男 H
1. 佢當我係乜？
Thanks

男
咁就死......我最唔努力就係做野(而且公司好多女性物體既,已經有拖拍/結哂婚/做埋人母......淨低既又唔合眼緣)
反而好努力炒股
呢兩日輸緊十萬了

BTW THANKS

我係女

我:K(男) 佢:Y(女)
1.近期對我冷淡了，想知原因
2.有冇機會改善返我地既關係
3.應該點做先可以同佢增進感情

1. 自己 N 對方 K
2. 我女 佢男
3. 拍拖年半，最近成日嘈交，佢都幾易發脾氣同嬲我。即使唔係我錯都好，每次我都要道歉，要安慰佢好耐先得。

有無咩方法可以改善？
我地適唔適合長遠發展落去？

pig(女）
豬仔（男）

問題
1.如果我改變自己 機會大吾大一齊返
2.佢而家心入面仲有冇我
3.點樣修補關係

<!--start right-->
琳 女

1. 半年內可唔可以岀到pool？對象已經喺身邊未？

2. 今年愛情運發展如何？

<!--end right-->

1. 係 雙方都正在逃避同對立 內心冷戰中 但強裝冇野
2. 有 唔好再否定你地之間既問題 你矇上眼睛當睇唔到唔代表唔存在 利用多啲女性既溫柔同情感
3. 的確 你地之間有啲嘢已經受損 或者失去 例如信任同依賴 多聽聽其他親友既意見 佢地會比你較為客觀既意見

1. 愛情運有 主動出擊或會有個唔錯對象 但係似乎唔係Ivan 你同佢既感情走勢略顯疲軟 如果再積極啲先有轉機
2. 不太適合 無論係錢定係個人成長方面有多勞少得既勢頭 而轉新工 有利有弊 會更忙碌 但會更考驗你既組織力同領導力

謝謝你

詠 今年入唔入到理大

短期（三個月內）都未有呢

1. T
2. T男我女
3. 識咗幾年，原本係好朋友，唔小心過咗界，會拖手會錫，有搞過，佢帶咗我見過佢屋企人，但冇公開過，亦都冇互稱過男女朋友
Q1. 我想唔想同佢一齊？因為我自己都唔想公開，亦都冇做過女朋友嘅責任，但有依賴到佢
Q2. 佢當我係咩？

1.有機會一齊嗎？

姐係點大師

女(era)
男(adc)
會同佢拍幾耐
做d咩先會長久到

我男K 女Y 同佢有無機發展成為情人
麻煩哂

想問下佢對我嘅感覺

名：儀
1）13號完成咗個小手術，黎緊3月2會去複診，想知會唔會收到好消息？

2）今年想內部調職，有冇機會成功？

3)想知自己今年黎緊嘅愛情運如何，有冇機會出pool

多謝大師

thanks

咁個對象係已經出現係身邊例如公司同事定係仲未遇到？

btw Thx

名：ka
女
1. 想問下畢業後搵工順唔順利
2. 今年有冇桃花？暫時未有對象
唔該曬

R (男）by S （女）
- 之前一齊過 ，幾大機會再一齊呀
- 呢年有無機會拍拖？
謝謝你

L女（我）Y男 （佢）

想問佢對我有無興趣

新出現!
咁我又好想見到再反饋下
希望係真啦,暫時公司接近一百人但得一個空缺

我係女：T ，男：D

問題: ⒈我地會唔會一齊到？
⒉佢係咪有女朋友？
3.佢鐘唔鐘意我？

1.我：婷 佢：軒
2.我：女 佢：男
3. 佢對我睇法係點？ 主動啲搵佢有無機會發展 ？ 第三條問題 想問工作 ： 黎緊3個月內會唔會轉到份理想既工？

thanks 如果三題只可問同一樣野 可以無視工作個題

我：L 男
女：T

1. 會唔會同到對方一齊
2. 對方對我有冇好感/興趣
3. 如果為對方改變（E.G體型，性格），咁呢段感情會唔會有望呢？

多謝大師，唔該

Ha (女）
對方 R (男）
最近因為男方有啲突然嘢發生 令我地所有plan都因為件事變哂 因而出現感情問題
1. 請問有機會解決到分手危機嗎？
2. 我地long D會係呢個月內完到嗎
3. 我喺男方心入面地位依家係點？

多謝大師～

1.自己:A ; 對象: N
2. 我: 絲; 佢: 巴
3.
感情:
我同佢既感情黎緊5 年會點 ?
我應唔應該同佢結婚 ?
我同佢會唔會有小朋友 ?

自己:
我呢世過得好唔好?

謝謝大師

我:W(女）佢:Y(男)
問題:
-佢當我係咪一世都只會係朋友？
-我同佢會唔會有好結果？
-如果佢而家仲未鐘意我我可以做啲咩令佢鐘意我？
Thanks

我: C(女)
1.想問大約幾時會遇到合適對象可以發展？
2.今年愛情運如何
3.身邊一直有啲男仔兜兜轉轉 想知佢地係咪對我真心

我係女 C女 C男
一齊緊
1. 會唔會有將來
2.之後既路會唔會好難行 啫係成日嗌交發生矛盾
3.佢對我既感覺會唔會變

我(女):L
對方(男):Y
1.想知對方有冇曾經鐘意過我？
2.依加對方對我嘅感覺係點？
3.將來會唔會有機會一齊？
Thank you🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔該大師

我:C 佢:N 兩個都係男
想問下我同佢會唔會有長遠嘅將來？即係同居啊有家庭嗰啲

L男 S女
結婚後係咩生活？
應唔應該生小朋友？

感激！

（K 男）想知黎緊3個月轉唔轉到工同事業運

Hin(我男) Wai(女)

1.佢點樣睇我？
2.我哋有冇可能一齊？
3.點樣可以更了解佢？

thx

我係女仔
咁係咪等佢搵返我就得？

男: I (自己）。 女：K
1. 想問下事業發展運如何，
2. 做咩職業適合我，會賺到比較錢
3. 同現任適唔適合結婚， 定係會有個更好既出現？
Thanks

名：鋒
今年愛情運會點
同 有冇機會入u

男

多謝

自己女 W
對方 R

1 對方有冇意思發展做男女朋友？
2 今年有機會出pool嗎，應該維持現狀還是放棄R？
2現時番緊兩份工，應該轉新工種或進修嗎？

Thanks!!

名：v

1. 今年愛情運如何？有冇機會出pool?
2. 憑今年嘅成績有冇機會去到心儀嘅大學exchange?

我女C 佢男T
1. 佢對我有咩諗法?
2. 見面同whatsapp個態度完全唔同係點解?
多謝大師

自己名：Jer
對象名：Vincent
雙方性別：我係女 佢係男
簡述問題：
1.曖昧左一年幾 佢到底點諗呢段關係？
2.佢係咪當左我係水泡攝時間？
3.佢鐘唔鐘意我？
感謝大師

我係jo女

我(女): Sc 對方(男): E
拍緊拖，想問
1. 對方係咪認真拍拖，這樣表示愛我的？
2. 是真命天子？
3. 對方對我感覺如何

thank you！

Sun 男
想問今年入唔入到hku

Y 女
1.學業方面
2.愛情運如何，今年會唔會出pool?
3.幾時會做到自己plan緊想做嘅嘢？
Thank you !

知道了 麻煩你

我: Tang (女） 對方：Yu（男）
1 佢對我係點諗想點 一開始好曖昧 而家好少搵我
2 我應唔應該主動追佢
3 如果唔係佢 我今年可以搵到對象嗎

謝謝！

女 C 男 Y
1. 呢段關係會唔會長久？
2. 對方點睇呢份關係？
3. 相處上要點維繫？

男 ka
女 wing
我係女
我哋有無機會?
無既話我自己會唔會有其他桃花既機會?
唔該曬

我:T 對方:C
雙方性別: 男
1. 我同佢嚟緊幾年既感情況如何？
2. 我地會唔會行到去結婚既階段？
3. 如果想呢段關係可以行到最後有咩要注意？
謝謝你

1.自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可
G E
2.雙方性別
女 男
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題
a) 佢係咪真心鐘意我？
b) 就算一齊會唔會長久 ？

Thanks 大師

名：k (女），伴侶 c (男）
1）今年畢業，唔知考試會唔會肥
2）畢業搵返同專業有關既工好，定其其他行業既工好
3）而家既男朋友唔知適唔適合我

唔該曬樓主

b) 應該係有冇可能一齊
c) 我會唔會係佢最後一個

唔好意思啊樓主較少上水，因為身體同工作原因，樓主只會係晚飯時間後幫大家占卜，每日大概做到30個左右，請耐心等待

麻煩曬樓豬

麻煩哂🙌🏻

想知想知 麻煩曬

注意事項：
1. 問得越籠統答案越籠統（eg. 有冇機會一齊，答案就會係有/冇）
2. 事業運/愛情運同上，我會睇三個月內既發展，但請註明自己既status
3. 請記得註明自己係男定女，適當加人物關係同簡單背景，唔需要說故事，但係如果你唔係同緊佢一齊然後要我答你地可唔可以結婚既話...
4. 健康問題（例如武漢肺炎），恕小妹無能為力，請聽從醫囑
謝謝大家俾我練習機會，希望可以解到你地心中疑難

覺得未夠努力，你好似想接近但又唔係真心想做啲咩咁，但未去到反感

1.我K 對方C
2.我男佢女
3.A,吵左架斷聯左好耐,以前係同事關係,想問佢放棄左我未,對我係咩睇法?
B,同佢仲有冇緣份維繫返做朋友?
C,將來有冇發展可能?

多謝你 希望一切如你所願

[url]小弟Fung，想問下大師，我剛fg考左某份政府工幾個月，全部野都做好哂但都未有消息，想問下會吾會有機會入到去做[/url]

補返背景：我同對方都係興趣班同學，見面機會通常一個禮拜一次，平時唔多聯絡
利申：我單戀

多謝大師

Yes

感謝樓主

思
女
學業，想問下今年有無機會入到自己心儀科目？
唔該大師

唔該晒 想問等落去有機會有無話個時間係幾耐

1.SW WY 一齊緊
2.我女佢男
3.a 大家夾唔夾
b 未來3個月係點
c 佢點諗我

LS
1. 唔太順利，有啲競爭，同埋可能會太緊張搵唔搵到工。會係整到自己有啲攰既感覺
2. 機會不大，可能本身太多野做，無暇顧及愛情。或者有其他顧慮，有啲掙扎。

因為樓主身體有啲唔舒服，所以請左朋友仔LS一齊占，逢係有mark LS既reply都係佢手筆

LS

你可能太執着於過去，啲情緒仲未處理，積埋積埋，可能會突然爆發，要先解決左呢個問題先。
過去你地有啲問題出現左，但你地無堅持去處理呢個問題，放棄左。而你地之間而既衝突仲存在緊
可能對方都係無咩安全感，如果解決左呢啲問題，係有機會一齊番既。

要諗清楚自己想要啲咩，整理番過去既問題，先可以去下一步。今年拍拖既機會唔大，可能未係好清楚自己要啲咩，同埋有啲驚。

就快到我 有d緊張

我 FA (女), 對方JY (男)
問題1: 大家曖昧左成年，但未一齊，佢點諗我
問題2:我應該放棄佢嗎？
問題3: 今年適合轉工嗎？

謝謝你

thanks
想問下佢點樣睇我 係咪只係當我好朋友

我係N女 佢係C男
我哋有冇機會復合？
我哋夾唔夾？
Thank you

我: L (男） P(女)

問題：1.佢係咪當我係普通frd?
2.我地會唔會一齊？

[member][member]

我(女): N 佢(男):R

1. 做啲咩可以同佢關係拉近？同佢有冇機會一齊到？
2. 今年愛情運係點？岀唔岀到pool?
3. 黎緊既生活會唔會有咩變化？

Thank you

多謝LS大師
多謝樓主大師

保重呀樓主

都幾準 起碼有一半嘅野係真係關我地鬧交事 多謝你
可唔可以問多小小
唔該你

我(R) 對象(L)

1. 試過同對方表白 對方話覺得有d快，想知應唔應該等佢
2. 對方係咪中意我
3. 會唔會同到對方一齊

唔該晒 想知想知

唔該晒大師唔好意思呀唔記得標明
都比咗幾日時間自己move on咗
望番轉頭都覺得自己on9

C女
報咗Msc 會唔會成功
財運又點
重有感情

多少少context
個master係我夢想嚟 但同我而家工作無關
感情都穩定 但遲啲可能要long d少擔心

你係女thanks

我 女: A 佢 男: Z

佢有無再諗起我
佢一直對我既印象係點
呢半年內我會唔會出到pool

感謝樓主

Sorry我是女

感謝大師解答

其實同佢都幾個月冇聯絡 雖然我仲係鐘意佢 但都唔知仲有冇機會傾返計
Anyway唔該你🙏🏻🙏🏻

我(女) P
佢(男) K

1.前排同佢分左手 佢一開始都有覆下我ig story 但慢慢就斷左聯絡 想問我地之後有冇機會一齊返 佢會唔會搵返我
2. 佢依加點睇我 對我既感覺係點 有冇掛住我
3. 我同佢適唔適合再喺返埋一齊 大家性格夾唔夾？
Thz大師

多謝樓主

1其實幾準下的確有d事單方面諗多左好多
btw thanks

好開心 多謝樓主 想問LS係咩？

爬返文了 多謝朋友LS
樓主要小心身體 get well soon

多謝LS大師，亦衷心祝福大師身體健康。

的確係準，我係男，而且幾年前試過同佢表白但失敗咗，令我心碎……但我真係唔知佢對我既印象係咪正面，畢業表白失敗過，又咁耐無聯絡。

我抱住一個求學心，想問下大師，我想知道您係點樣占到我係男同曾經心碎，以及未係時候一齊？我只係想知道，研究下，因為最近都有學少少，我只是好奇想學，別無他心，望您不吝賜教！

Update：大家請耐性等待呀樓主同LS ching正在努力順序占卜中，希望唔會漏，請大家一定要跟返#1同埋紅字部分俾返準確資訊，否則我地占到你嗰時又要再問就會拖慢架啦，同埋如果我地誤會左你同對象既關係都會感應錯架，謝謝大家🙏🏻

補充：
1. 自己本身做廚房，澳洲住， 岩岩辭左職，諗住搬去其他州，想搵其他類型既工，想睇下會吾會搵到份好工，同埋轉吾轉到行

我：C
佢：Y
1. 會唔會有緣份再見到佢
2. 有冇機會一齊

多謝您。真心多謝

希望有緣受教。

咦？大師話「佢其實自己一個都可以好開心」？佢係指who ?

咁我地會唔會有機會實現到大家嘅夢想而實現咗夢想會唔會影響到我地嘅關係

我：s(女）佢：r

1. 我地既關係會點落去？係咪真係完全冇機會發展？同佢依幾個月有意見分歧多障礙 對方唔太想理自己 可以點改善依段關係？

2. 自己今年既愛情運？如果真係同佢冇可能咁仲會唔會有其他對象出現？

3. 嚟緊可唔可以順利搵到新工？適唔適應得到？

Thx!!!

唔該哂你比咗信心我

你既對象啊

唔好咁講，我都學習中

唔好意思煩到您，但我想問，您意思指對象單身中？因為我知道佢之前有拍拖。

感謝解答

好準好準多謝樓主
分手原因係步不一
我同佢就係溝通好少搞到大家都唔知相方嘅想法

多謝
好人一生平安

你係男定女？

.自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可
我 O
佢 I

2.雙方性別
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題

A.我哋可唔可以一齊行落去？

B.我做我想做嘅嘢會唔會好成功富有？

C.對我人生有咩提示？點先可以此生無憾？我有咩缺點？

D.我會唔會平安渡過呢次疫情？

我好貪心

但係我見佢識其他女仔咁

想補充背景 曖昧左一年幾 去過旅行 見過雙方家長 佢曾經主動追過我 我太木 無回應 之前日日返學返學都一齊 連老師都以為我地拍拖 仲成日2個人食飯 睇電影 無發生過性關
我發現左佢用交友app撩女 好傷心 主動斷咗聯絡 2個月後 佢搵返我 仲keep住有聯絡 出街 日日傾skype十幾個鐘

謝樓主

女 M
男 B
1.有無機會發展
2.對我印象係點
3.點磨合
thanks

咁佢係咪我最後一個男朋友
因為我而家識左幾啱傾嘅男仔

補返資料
我同佢係Oday個陣識既 但一直同佢唔太熟

麻煩樓主

都2年架啦準呀大師依家已經淡淡地

名:儀 女
想知黎緊事業運同愛情運係點？
單身中

我巴 佢絲
有勞巴打

我 Lung 男
佢 KI 女

1. 做啲咩可以同佢關係拉近？同佢有冇機會一齊到？
2. 今年愛情運係點？岀唔岀到pool?
3. 星座可唔可靠？佢都幾信星座

我想問多樣嘢㗎 我想問下媽咪嚟緊嘅身體會點樣...因為佢宜家有病

感謝大師

補背景 我係女 大家係大學同學sorry 煩到大師你

好啦唔該哂你

1. 佢L 我L
2.佢男 我女
3a. 生活得愈黎愈唔開心，我究竟煩緊咩
3b.我同ex面對最大既問題係咩？
3c.我同ex既感情仲在嗎？

感謝

推

知道有D煩，sor

但最近有D野搞到我好大體會，所以想知多D指引

唔該大師

女：C （自己）男：A
拍緊拖

1個男仔依家同佢ex仲有無聯絡
2有啲咩工係適合自己

似單身/生活得唔錯，係幸福既狀態

再次感謝。

話說…大師係邊學塔羅占卜？想學。

我男: K 佢女:Y

1. 我仲鍾意佢 想知佢放低左我未
2. 以後大家會係咩關係
3. 我點做佢先會開心

我係女C
1.今年有冇機會拍拖？係咪要做出改變？
2.今年學業會點？

唔該樓主TAT

男T女Ｌ
有無機會做到佢條仔 傾得好埋
Thx

補充番我係男

我男

多謝巴打

得愛情問？

佢：Hei （男） 我：Wai （女）

-佢對我有d

[quote]佢：Hei （男） 我：Wai （女）

-佢對我有啲咩睇法？
-有無可能進一步發展？

女 C
公司4月有機會炒人，會唔會被炒中？
如果平安留得低又會唔會到數（跑數工作）？

謝謝！

感謝啊 工作講得準 完全係我想法 你唔講到咁明 真係一直唔知自己問題係邊 我諗要認真想下自己想點 感情個到會努力再主動啲

我e(男) 佢l (女)
1. 最近有冇得再見
2. 有咩可以為佢做
3. 以後有冇得一齊

補充背景: 一年半前關係曾經唔錯,
但當時其他人俾佢知道咗我鍾意佢， 之後佢就開始疏遠我， 直到半年前佢開始唔覆我訊息

我：C（女）佢：K（男）
1. 佢係咪鍾意我 定係同時有幾個對象
2. 我地會唔會一齊
2. 近依幾個月有無機會脫單

Thanks!

樓主我見你跳左我 唔好miss左我啊

唔好意思我想問下，你意思係如果我想出pool就唔應該放心機係R上面，應該move on去其他人度？唔對R抱希望？
定係占卜結果係視乎我嘅行動心態而改變？

我名：KKY(男）佢名：NWH(女）
問題1:我仲有冇機會挽回到佢
2:如果有，我仲要堅持幾耐
3.如果上面都有，咁我想問我同佢有冇未來
唔該你🙏🏻

我： J（男）

1.幾時會有戀情？
2.而家份工作是否適合我未來發展？
3.某女性（K) 仲會否對尚有掛念
thx

女

我 G (女)
佢 H (男)

Bg: 散咗一星期左右，暫時冇再搵大家但仲有大家social media，對方覺得做朋友好啲

Q1: 有冇機會隔排傾計再慢慢開始培養感情？
Q2: 佢大概點諗我同佢嘅關係？
Q3: 將來有冇機會復合？

唔好漏左我

期待大師比我既意見thx

[url]我 K (男)
佢Q (女)

一齊左好多年, 感情開始淡
1. 我同佢長遠嘅生活會唔會開心？
2.如果分手，我會唔會放得低佢？
3. 我同佢應該結婚嗎？

[/url]

男 h
女 w (我)
斷聯中，最近佢會唔會主動揾返我
我地會唔會復合

我係女 C
男方 R
拍緊拖 想問
1. 對方係咪真心認真
2. 佢對我嘅感覺
3. 我地段關係會唔會長久 或者要點做先會長久
Thanks

唔該樓主

我(男)：F
她： Y
1.最近經朋友識，佢對我印象係點樣？
2.未來會唔會有機會發展?
唔該晒

1.自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可
MH(男) LY(女)
2.雙方性別
男 女
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題
係好好朋友, 對方拍緊拖, 將來我地仲會唔會有發展機會?

唔該曬你幫我占
之前佢主動追我 我都有表達過 但始終我地都行唔到去情侶果步
姐係未來可能佢有新對象出現？
依家我都唔知同佢係咩關係 已經好似變到互相搵大家攝時間 甚至我都唔知佢搵返我之後係點睇我 到底仲對我有冇feel咁 唉
唔該曬大師

再想問問：

唔好對人既工係咪back office 既工，定係指繼續做廚房煮野/做d手工野既工作，唔需要同人溝通個種？

事業上低潮係咪已經過左？定係黎緊宜年雖然向前衝，但係都會有低潮？

Thanks.

我男:T 佢女:C
1.我同佢一齊可以長久嗎？
2.點樣可以同佢繼續一齊行落去？

大師唔好miss左我 排#280

佢男Z
我女K
1. 佢對我and而家我地既關係睇法係點
2. 佢會否想同我有進一步發展？定只想維持現狀？
3. 我同佢適會做朋友定情侶 邊種關係會長久啲？

唔該哂你啊

1.我係N（女） 對方係Y（男）
3.我同佢既關係仲有無改善既空間？
佢依家對我既感覺？

Thanks！！！

我：男（L), 佢：女（C)
1:佢對我既睇法
2:之後我地既關係會點
Thx

我：M(女) 男：W

1. 佢對我感覺係點？
2. 好唔好主動搵佢？

3. 想問自身：有咩缺點外人睇到但自己一直唔知？

我男d佢L

我哋有冇機會一齊？
一齊咗又夾唔夾 感謝

雙方性別: 男

我Y女
佢H男
我同佢會唔會一齊到好耐
佢對我係咪認真
我地之間有無第三者

佢而家唔喺香港呀

我係Y (女)
佢係L (男)
背景：識咗一年幾嘅朋友，而家做埋同事，雙方都單身

1. 究竟佢點睇我哋之間嘅關係？普通朋友，好朋友定係會更進一步？
2. 有個KM (男) approach我，佢係認真定玩下？
3. 我嚟緊事業上會唔會有咩突破？

唔該晒師兄

痴線極準 聽完你咁講 我都諗到幾個佢會覺得步調不一既原因 2. 我咁問係因為幾年前我都預到個好啱自己既男仔 為左佢去塔羅 結果話我要主動d先有機會 （但都唔得）所以我先咁問 咁多口問句 會唔會可以我做d咩 就可以增加到同呢個男仔一齊既機會？唔想再失去對象喇 :( 覺得同佢一齊好開心
3. 其實仲有個男仔好似對我有好感 佢的確係有d位令我只係想做fd 如果係講緊呢樣 真係極準

唔該哂您！

純粹自己想plan去下冒險，做啲踏出comfort zone嘅事
Btw 感謝樓主

唔該哂絲打
都幾中

截龍提醒：暫停接問題，兩位樓主相繼出現能量消耗過大既問題，需要休息叉電，所以#781後既問題一概唔會再答，請等我地慢慢占完餘下問題，有機會會再開新post，多謝大家支持

佔沙士呢？

辛苦哂 慢慢黎

唔好漏咗我啊樓主
萬分感激🙏🏻🙏🏻

感謝你

補充返少少，幾日前開始斷聯，比佢friend zone 左
但想知佢會唔會/幾時會搵返我
唔該曬樓主

慢慢嚟，好好休息，叉足電再嚟過

我（女）：wing
對方（男）：chung
我應該點做？

樓主miss左

點解會占唔到ge😂

我會盡力試下

多謝樓主 保重身體啊

辛苦晒

C (女）
K (男)
想問下我地會唔會長久？
會唔會結婚？
有無機會有第三者
Thanks🙏

希望樓主唔好Miss左

我:女C
想知我條路咁落去好唔好，有無咩改善方法。

辛苦大師了 大師平時有冇做開占卜想再揾你

我（男）：LM
佢（女）：HL

1）想問對方對我嘅感覺係點？
2）有冇機會同佢發展？
3）今年有咩事要注意？

Thank you

自己同牽涉對象名既英文簡寫（其中一個字即可)
我:A
對方:V

2.雙方性別 : 我男，對方女
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題
A.有冇機會同佢復合？
B.佢依加有冇男朋友？
C.依加係佢心入面既我係點？

唔該你

佢好似唔想俾太多幻想我 所以依家應機都好冷淡
就算同佢講用朋友方式相處先 佢都好似覺得我係有目的下接近佢咁
我唔介意等 希望堅持到三個月先
多謝樓主！

唔該曬樓主
比佢直接收左皮，呢排情緒都有d唔穩定
應該都唔會再搵佢了
由得件事過左佢啦

唔好miss咗我呀樓主
Many thanks!!!!

樓主唔好miss左我啊

我係絲，有兩個問題想問

1. 今年報咗好想讀嘅課程 想問有冇機會入到
2. 今年愛情運如何 會遇到心儀對象嗎

我男B
佢女Y
同佢有冇機會發展

我: so女
佢: ty 男

1. 應該點相處最好?
2. 佢對我係米認真?
3. 我同佢會一齊嗎?

感謝

我：Y女
佢：K男
(一齊緊)
1.同佢有冇將來
2.佢點睇我
3.我點睇佢
感謝!

請問係邊方面既大事？

Thx LS!
睇嚟係時候認清現實 唔ff咁多

辛苦你

感情方面 sorry講得唔太清楚

本身只係諗住玩玩下
反正未試過畀人占卜
但係你講中得太多
搞到我而家有啲驚
辛苦曬

樓主miss咗我

辛苦曬你哋，休息下

樓主miss咗我了

樓主依家先占到300幾
你就600幾 你係咁reply小心爆post

冷靜啲兩位樓主仲未突破四百，我地會努力抽時間占架啦

此post已截龍
由於人數太多，我地繼續順序占卜中，請耐心等待，唔好再推post，1001之後樓主會開新post，請係新post留言並註明你係呢個post既層數及問題，請提供全部資料（性別、簡稱、問題內容、簡單人物關係及背景）否則會skip左你[/red]，我地會優先占呢個post排唔到既人，多謝大家支持

堅準，辛苦哂大師

日日mon住個post，終於到我了。
我諗我要決絕d斷左呢段關係！
辛苦唒。早d休息

K 女(自己），W男
1. 雙方相處會唔會出現大問題
2. 係唔係結婚對象
3. 我（女）今年應唔應該轉返之前個行業

都中 咁係咪唔夾會分手

C女(我) C男
Q1我同佢之間有冇可能
Q2有既話點先可以進一步發展
thx

唔該你

大師唔好漏咗我🙇‍♂️

Thx

改咗少少問題
兩位好好休息等你地占哂可否加個tg想問後續 非免費都得

我Y女
佢S男

想問下佢對我既感覺係點
佢會唔會有第二個對象
仲想問我地未來幾個月既感情狀況

唔該哂樓主

1.幾時會拍拖
2.對方咩人
3.點識到佢

辛苦晒大師 好準
最近係有個識左一段時間既人同我表白，但我好似對佢冇乜feel，唔想唒佢時間，所以拒絕左
想問下大師我應該試吓定係等下一個機會？

我(女):E 佢(男):M

1.好想知佢對我有冇好感什至少少感覺?我有冇機會?
2.今年愛情運會點?會唔會拍拖?
3.點先可以同佢關係再親近d?
(我同佢交友app識大家幾啱傾 呢排日日都Whatsapp)
麻煩樓主

男K
想做消防員 想問下我可唔可以做到🙏🏻

我：KY (女） 佢：MH (男）
1. 剛分手 想知佢呢家感覺係點
2. 可以復合嗎？
3. 可以點樣做令復合機會變大
麻煩樓主啦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我(男):Y 佢(女):N
1.想知對方對我呢個人有咩心底話想講
2.有機會同佢發展?
3.今年運情
謝謝~~~

我S女對方F男
失聯，會唔會再講返嘢？

1.自己（男）Vc
對方（女）Tracy
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題

-會唔會仲有相機會發展落去
-究竟我地夾唔夾
-我地會唔會最後連朋友都無得做

我（女）：Ky
男：Kw
我地之後有無機會一齊翻？
佢放低左我未？
Thanks

Thank you大師
覺得都幾準
雖然預計個答案會係 無咩特別 會繼續拍下拖
但第一個答案又的確好describe到我地既狀況

想問多句
係咪就算結咗婚 都唔會有好好既婚姻？

爆post倒數
所有追問一概答唔到啦so sorry
可以等我開新post係嗰度問喔
但係今個post完全冇輪到既人會優先
樓主叉夠電不過依然都無法覆得咁密
一日二十個會chur死然後潛足幾日水
各位見諒呀

唔緊要，下個post我再問追加問題。
等你哋答晒呢個post啲新問題先。

好準 唔該大師

1.自己 C 對方 W
2.雙方性別都係女仔
3.簡述問題（勿自爆）一個範疇限三條問題

想知有冇機會復合同知佢依加點諗我？
有冇嘢依加係我地之間嘅最大阻礙

謝大師

自己女 名:y
對方男 名：m

問題
1.近排我知冇機會復合 咁遲小小有冇機會？
2.佢對我仲有冇愛？
3.佢有冇掛住我？

3月8號晚上7點準時開新post
呢個post #500 打後既巴絲打請係新post留言
只要齊資料會優先占你地
每日兩位樓主會盡量抽時間開牌
所有問題預計一個禮拜內答
根據今次經驗#500後既問題可能要再等第三次開post
所以爬返文比齊information好重要喔

多謝大家體諒同耐心等候
等好耐都占唔到既朋友真係唔好意思呀
另外樓主覺得自己暫時未夠資格受人錢財替人占卜
所以即使你地想課金繼續問問題都冇辦法啦
你地可以係新post再排黎問
或者如果樓主有精神可能之後都會係感情台開個吹水post隨心抽牌既

今晚開post時間改為9點半
8點09分有野做

1) 其實之前試過係電話同佢道歉,但佢一直在掩飾。 之後我嘗試發信息給他,最初佢隔咗幾日答完普通問題之後,到現在一直連信息都唔睇。

想問他現在是否已經唔想再聯絡?
其實他現在對我有咩看法?

謝謝